核爆唔撚割，以武抗黑合理

最好出埋麻包袋

推